
                      Mi película favorita de este actor. Gran película de los 90. Una de mis películas Cyberpunk favorita. Nunca la olvido. Tengo la mejor verdad de esta película en mi colección. Muy buena.
        
            